[集思]對移民蛇，係咪應該放過佢？

搞到人地移唔到民又何苦？
俾條生路人地啦。
點解唔等佢移咗先搞佢，
搵美國啲手足貼佢街招登佢報，
話佢濫權or even 屈佢種族歧視etc

生生世世留係大灣區先仲慘

你又何嘗唔係呢？

弱智

一齊留

放你老母

一齊留係香港變焦土啦屌